指插勿呻吟 The stranger 討論

普普通通的低成本驚慄片，
有時會有驚喜

驚你老母喜 內容都無滴